正式宜佈XR珊瑚色屌打所有顏色

無圖點討論？

OK la，純色其實冇咩特別，唔似xs金銀灰咁隨光線變化，透到隻玻璃feel出黎，同埋有不鏽鋼做過渡

好尷尬

嘩屌 綠寶橙汁咁

加啲綠色就變綠帽橙汁

我個FD今日係聰明台出左,隻色丁死我

幾特別 唔駛咁悶

特別柒

其實幾好睇

快啲搵個黑色殻笠住佢，拎出街會比人笑

玩具

成舊年糕咁 驚唔驚俾人拎咗去煎？

好撚柒

樓主驗咗眼未

地盤佬先鍾意橙色

又幾似喎屌
垃圾XR

黃啦

嘩!不了

你咁講我又有啲想買

我影得西姐 實物好靚

去睇下實物先話柒啦

最後咪又係用套

本身我諗住買紅色
實機係carol 靚少少

superme磚頭.jpg

好撚柒啊屌
你拎住舊玩具啊?

個盒好似m巾

萬寧咁撚樣

狗也不屌

哇屌 明抄

反轉部機 睇下條粗邊先啦

咁睇又唔差

好撚柒
蘋果an機化

好似當年iPhone 5c咁整個仆街mon theme phone case應該幾正

好心用 cheap 機就黑色算

xz3 隻綠色贏晒

真係好撚核突
搵個有返少少aesthetic sense嘅人揀色啦

豬闊？

柒撚到送都唔撚用啦

全黑好型
開心使用中

唔係好靚咋喎

好似三文魚

襯番條橙褲就啱晒

買殻啦

屌你老味六千幾蚊買部低清垃圾

宜

想買藍，但有人話隻色好腸
珊瑚色不了

貪平就買iphone 7算啦
官網都係$3899咋

中毒咁嘅樣😱

條邊好粗

好核突
果粉堅盲目
而家嘅iphone 一啲特色都無

死窮鬼買唔起XS MAX 又想用大機就攞部垃圾打飛機

你條撚粗定佢粗？

佢粗 我無撚

喂 隻色又幾好呀， 睇咩人用姐

我就用慣黑白 藍 紫 黃

始終都係玫瑰金最靚
唔明點解唔出

金色梗係等下代出 咁快出左咪無人買機

我鐘意XR d色多過Xs Max
如果跟max個spec
max價 我都會買

黑色tee 橙色短褲

真心其實條邊同X XS差唔多

黃色比卡超，橙色小火龍，藍色水箭龜

我驚一個唔小心拎咗去yam蛋汁煎左